強烈要求P牌制延長1年

長期抗爭，咁短嘅P牌制，完左一定好多三毛放流料，帶風向

建議6月後新account 長掛p牌。
時間同 抗爭時間應該掛勾。
如果抗爭夠3個月，之後又痕過？

而且p 牌都係加快分辨分化。
你改做2019年1月後新account 有p牌都ok。
我3月申請，我唔介意掛牌。